信用卡一問

我本身用開渣打AM卡，而家想申請多張匯豐信用卡
想問下申請visa白金卡定銀聯雙幣鑽石卡好？

平時我食飯都應該繼續簽渣打am
匯豐銀聯就外地簽帳有機會用到

同問 係咪唔可以即刻申請vs?
我年薪爭少少先到240 k

Vs要48萬喎

噢 咁無嘢了

dbs 唔錯